[打機]2手alienware M17x R3

M17 x R3 Alienware Gaming Computer 16 GB of RAM installed. 64 bit OS. CPU @ 2.20GHz. Powerful processor! Windows 10
2011機

2手賣3900 值唔值得買呢
想平平地買部玩下overwatch

咩u 咩display?

伏到仆街

電子垃圾

垃圾
咁舊

四千砌個部好過

我有部17r2 980m 仲有保養放

alienware打飛機就得

agger,係咪一定要notebook先

Razer Blade 好過佢十倍